城大宣布，由星期一起（10月14日）所有辦公室如常運作，所有課堂亦如常舉行。

如有突發事故，大學會透過大學通告及大學網頁發放消息。

so？